觀塘良心餐廳

觀塘熟食中心2樓
百里香隔離間土城定權哥
今日免費食飯

Pish

有困難既中學生可以去食
就係集合點隔離

巴士封路

狗鐵停駛，不合作助攻，向大陸輸出革命

觀塘兵家死地走唔到，去東涌行街，捉緊春袋，唔搞機場